元朗好多黑社會 唔好入去啦

屌你老母 ！

我地呢幾個月抗爭 共產黨都未撚驚過啦 ！

元朗嗰堆垃圾牛屎飛驚你有牙咩

警察有槍有催淚彈都未撚驚

驚你班中年肥撚呀叔？

今次上面部署想用元朗引開注意 但行撚錯步

諗住叫警察唔撚好理 比黑社會管治

估唔到班垃圾冇腦到沖入車廂 見人就打

依家藍絲數目下降 全港人憤怒值100

我家兩佬都成功放棄支持藍絲

勇氣